＊我牙藍岩岩翻睇完天元突破有少少野想發表

隔幾多年睇次次都係咁滾動
btw主要想講既係呢一幕...

當年已經覺得好崩...
但去到岩岩睇返 突然覺得好似一個人

屌你老母馬雲黎既....

負皮左條傻屌
後來既手足可以一齊

負皮咗

天元突破都無人理 反下d後生仔

唔想理馬雲

馬雲都唔理
屌你老母唔用淘寶既

優子係唔係

以前同大哥 之後同星星男

樓豬同上進ching 邊個廢post 多d

正評：樓豬
負評：上進ching

個負評你俾？

唔係 唔做呢d野